一個簡單文宣方法， 各位請入

揼單張入信箱

唔使當街當巷畀人打，令佢哋一定收到

建議大家針對返屋苑同該區嘅顏色分佈

eg : 老人區，樓用蓮花長輩圖

深藍癈中用幫港出聲/港人講地type

主題盡量針對返經濟，民生。 希望大家可以出一分力， 一齊向基層輸出。

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push

呢個po入面嘅嘢都需要人幫手文宣！
sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母